% !TEX program = xelatex

\documentclass{article}
\usepackage[a4paper,margin=1in]{geometry}

% Locale
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage[localalph=true]{slovenian}
\usepackage[autostyle]{csquotes}
\DeclareQuoteAlias{german}{slovene}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{graphicx}

\title{Trikotnik Sierpinskega}
\author{Martin Šifrar}

\begin{document}

\maketitle

\vspace{0.2in}

\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics{trikotnik.pdf}
    \caption{Trikotnika Sierpinskega z različnmi vrednostmi $\alpha$, oba rezultat 6 iteracij.}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics{A-n.pdf}
    \caption{Površine trikotnika pri $\alpha = 0.5$. Število $n$ je število iteracij, $\eta$ pa parameter, ki zvezno povezuje vse vrednosti $n$ in s kateregim izračunamo površino po formuli $S(\eta) = S_0 \left(\frac{3}{4}\right)^\eta$.}
\end{figure}
\end{document}
